有咩職業/職位仲未有連登仔做到？

政府架構既核心人物除外（e.g.國家主席，特首，局長）

有無檢控官，空軍機師之類

我想知有冇控煙辦？

乞衣應該冇

黨總書記、國家主席

汽水機

係唔撚識字定係弱智

點會無

太空人

檢控官一定有

機師肯撚定有

戰機喎
唔係民航

網上判官唔算

你唔好話的士判官？

人妖

法官？

大把紅字毒撚

微信難

點會冇黨主席

疊馬仔

律政司嗰啲呀，男女都有

好似有

大律師都好似有

一定冇連登仔係PEP

有都唔敢認啦